NUC8i7HVK / NUC8i7HNK分別係邊？

最近想買機 暫時睇中呢兩隻款
但係上網google過個差別 但都唔多明

淨係知一個可以超頻一個唔得
一個快d一個慢d 但快幾多慢幾多 有冇巴打可以舉例講下

同埋cu sp有差別 其實係咩黎 上網睇完解釋都唔明

同埋打機畫面方面係咪都一樣？

最明顯分別係Vega M GH VS GL

CHING 識ball

呢部嘢吊打 new mac mini

上官網睇
M.2 卡插槽 (無線)
2230
M.2 卡插槽 (儲存)
22x42/80, 22x80

想問下咁樣係咪可以插兩個sad?

本身For SSD就已經有兩個M.2 Slot